［廢老模式］收息股長線投資討論

歡迎分享

66 823 1038

宜家係買收息股既時機咩

2388
1038

依家係買午餐肉期貨嘅時機

有冇人玩優先股?

2 3 66 823 1038

5號仔收息唔算好咩

778,808,2638
in+x哥，we trust

以下係等緊價
1038@60
3@14
2380@2.65
66@40
941@81
2800@23
700@180
1299@44
3988@3.5
2@73
6@65
1038@61
2388@28
1398@4.7
939@6.1
資金有限,邊隻到目標價就入邊隻

2380到左啦

巴打,2.65唔係2.95啵…
不過呢隻都睇得太低,可能會SET返高少少

係喎
6同9都睇得錯

依家睇返2.65仲低過52週低位
應該冇可能去得到

1560 點睇

兩個1038
btw 2638

5 66 823

上面個倉咁散， 係咪月供？

唔係既話收息費都幾金下

佢唔係等緊目標價咩